咁即係點樣

一個男仔如果知個女仔鍾意佢
又唔會同佢劃溝界線
但明明本身唔係fd底
又要同佢做朋友 又要繼續關心佢
咁到底係咩意思

真係咩 但佢份人唔似咁衰
同埋咁耐以黎佢都好暖男feel

攝時間

原來係咁

用嚟話比人知 佢好多fd 好多女